★灣仔搜兩大廈掃黃

警方繼續進行「雷霆17」反罪惡行動，晚上8時許，灣仔警區刑事部與特別職務隊，聯同入境處職員，展開代號「虎尾」的掃黃行動，突擊搜查駱克道381號富士大廈及474號兩幢大廈多個單位，拘捕17名內地女子﹝18至41歲），疑涉及賣淫勾當，他們俱持雙程證來港，疑違反逗留條件，稍後交由入境處跟進。行動中，警方檢獲一批避孕套、漱口水及濕滑劑等證物。

自從追 游b還錢後，突然多左掃黃，有冇關係？

灣仔掃黃

成橦樓廿層先拉得17個

好多已經有香港身份證架

18

臭貓有冇興趣叫？

any 游b?

圖中為游b

問游B

又掃 之前掃左幾次

趕絶 游b?

趕絕你呢啲人